\section{Famille Woodville \index[noms]{Woodville, Richard} /  \index[noms]{, Jacquetta of\_Luxembourg}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2271_I1327}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Richard Woodville \index[noms]{Woodville, Richard}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Jacquetta of\_Luxembourg  \index[noms]{, Jacquetta of\_Luxembourg}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Peter of\_Luxemburg  \index[noms]{, Peter of\_Luxemburg} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2271_I1327.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Elizabeth Woodville \index[noms]{Woodville, Elizabeth} \textit{[ \footnote{.} - 08 juin 1492 \footnote{.}]}.
\clearpage
